一手：有大量衝鋒車經西九龍走廊入荃灣方向

一手：有大量衝鋒車經西九龍走廊入荃灣方向